［健身JJ］尋找P記健身伙伴

是咁的，我上星期join 左physical (自己想做gym 先join既） 想減肥修修身

但係依加去左5-6次到（唔同間既都去過）間間都有sales 係咁sales 一時又話幫我按摩先運動試試效果，一時又話我姿勢錯。可能真係我姿勢錯啦 或者我新臉口，但我覺得好煩，打擾左我個心情

唯一有次同朋友做果陣先可以全程享受零打擾既時間。但朋友要番外國讀書了。

所以，小弟係到尋找一個唔介紹我新手既伙伴一齊操，我觀塘人，22（肥仔）番緊工，大部分地區都可以去到夾到。
時間夾到我可以高密度既 一星期5-6日都得，夾唔到就一星期見幾日，幫幫我汁下啲姿勢，我會自己努力操既

有意希望你留低tg/pm 我
做個朋友

唔介意打錯左

姐係又唔想比錢，又想有人教你？

出面好似有全民健身group

想搵個伴姐。唔通長買pt 咩

好老實 做gym果陣連傾計都唔會想
仲要免費幫你執動作

嘈交要自貼身材果個？

sale 你同傾計兩樣野黎

倒不如認真找個好pt，短期跟一跟
世上無免費午餐，學野係要錢的
利申 自己短期跟過pt進修方法

新手做真係最好有教練 差好遠

我都有諗過呀 但見p記果啲好鬼hea.

上堂叫個同學跑步先 佢落去食枝煙先。 之後又大部分時間禁電話

唔好係p記嗰啲揾私教 勁hea 如果你有需要 我可以介紹我教練你識 佢逐堂收錢咁制 吾駛話買幾多堂

算啦，佢要free

free真係無咩人幫到佢

唔係無，自己朋友就有囉
佢有心要俾錢就唔洗開貼找水魚啦

邊個教練都未搵 唔通去搵p記啲教練咩明知係伏

我可以 你留tg?

咪俾人sell到 九成P記trainer廢鳩嚟
講嚟講去三篤屁 我係p記做咗好耐
見慣佢地sell人手法 見你新嚟
或者身形差啲 做得輕啲就話你呢樣嗰樣
咩做輕啲攞感受度 做背掂下你背話未夾到
兇你話你chok親做錯 要hold tension
但佢地瘦到仆街又有肥/冇線條又有 又冇料
講嚟講去又一樣係度亂拋字眼嚇新仔
淨低一成有料嘅大把客 睬你有味

比埋個屎忽你屌好唔好

傾下啦

exact7ly

唔拒呀 約留個時間？
Btw 1定0

已經搵到巴打一齊了
冇師兄咁多收入唯有靠朋友啦

幾時去？想join

全職freelane教練 有興趣或有問題可以tg我